有冇人知邊度仲有口罩賣？

我已經灰曬 ... 買個口罩都買唔到 ... 咩社會，咩政府啊？痴撚線 ！

屌你老母林鄭 ！

唔好話口罩，消毒用品都好缺

聽日全線惠康將會有貨翻，大間鋪會有六十到七十盒，細鋪有20盒，睇你去唔去排，但間間送貨時間都唔同
利申：採購部職員

認真？more plz

痴撚線，天水圍有鋪頭賣18蚊一隻口罩

18蚊一個要唔要？

咁都叫癡線

68蚊1隻

用晒點返工

買張機票去台灣啦

系，你住邊區？

捕住屈臣氏網站等開賣 唔好出街

認真？
依加台灣度度都無
台灣政府做野 一人一日只可以買3片口罩
我行左20 幾間藥局 20幾間便利店都無

今朝7:30起身買
行左4間都無

你要唔要3隻口罩頂下癮先？

筲箕灣呢

間間都有貨，系個數量唔同，同埋唔知幾時到鋪，正常就出緊貨，今日同聽日一定會到

窮撚用緊防塵口罩當做下樣

我都係....搵左一個禮拜都買唔到口罩....仆街政府！成班狗官為禍香港！

黃大仙呢？？

同問 屋企4個人得番一個口罩

你仲有一次機會出門買口罩

你老母個閪度